Canon vs 罪大

高下立見

含撚貓入黎回應下啦！

無睇晒，但佢用2012年5D3對最新A73......一開頭分析A7III skin 多啲 detail.....唔.......無論係張數技術都唔同年代，點比

7iii個人紫色

色溫都有影響

我同一日影過藍色同灰色既影

SONY D機D色真係好Q怪。

你不如講下有咩A73影到，EOS R 影唔到？

明明講緊硬照
你攞拍片出嚟做乜？
唔爭在攞埋收音嚟比啦

咁就差唔多
好彩canon 同罪大都無買

兩間根本都唔掂

笑死我 根本C/N/S三間都係唔掂

唔洗買相機了

個人認為係Sony marketing 眼盲
大把人用sony影得靚
偏偏要揀啲柒相
間接又幫呢啲柒人宣傳
make stupid people famous
canon都係

成班人成日嘈來嘈去，3間都唔幫襯，睇下仲有咩好嘈